有關信用卡被盜用去追尋 （有香港境內DELIVEROO 消費 2單）

諗緊報警係咪真係有用
其實我覺得警方唔會點用力去查 ，而且又過左一排

但少弟張卡 2 次海外 今次境內
前後 3 次了
我唔會再用呢間銀行

CITI REWARD PLANTINUM

唔知CHING們有無經驗 報警有無用
因為我老實講我連報警既空閒時間都無 30日全職返工

無時間報驚 有時間上連登

以前有張前後三次被用於amazon
有次偷卡條友仲買埋我一份寄到我屋企搏我記錯係自己買

咁耐以來係得張citi clear 卡有事

試過東亞卡有事 被人用黎上網買野 幾個月 仲追查緊 唉

公安9成唔鳩理你 打去銀行拎番d錢换新卡

你報過警未小朋友
有時間禁電話 ＝ 有時間坐係差館一日？笑而不語

你報左警定係？
上網唔洗查啦 如果唔係境內梗加得啖笑

我都係今次DELIVEROO一定有送貨地址先想報埋

冇報警呀 係叫銀行查帳組 銀行話有得追討返嘅 岩岩追完一次 會繼續追討喎

下 追乜鳩
關你閪事？ 你邊間

我比人盜三次都唔會要我找嫁喎
完全唔洗我理

追？？？ DAFUQ？ 你比佢玩你咋？

唔洗理銀行查 唔會有結果
我3次都乜REPLY 都無 好撚野

我冇交過呀師兄 所以我係唔理佢囉

我都想問下 報警有無用
同埋如果條友係海外碌我有無得追?(e.g. 俾外國人偷咗嚟碌)
境外同境內個分別

冇乜
銀行話會查 通常都唔駛找數
境內境外你報黎都冇咩分別
除左你張實體卡俾人偷左咁就可能有用
一般上網買野唔會理你

仆街 因為我屋企人張visa infinite 俾人碌相機手機
吓 咁即係如果人地上網碌我張卡 我報警都無用?

一日咁多單...
邊個幫你查...
仲要通常係外國碌

但如果係香港境內偷人盜用都無用?
大啦啦幾皮嘢

btw 就係張實體卡唔見咗 已經cut咗
但cut之前已經俾人好快咁買咗嘢

唔過一定金額 未必會send

唔見左幾耐先知???

一瞓醒見到手機通知

過左幾個鐘同簽左幾多$?

報警只係refund 程序